覺唔覺同人食飯，等埋人地碟野先食既人.........

好撚扮野？
明明就好想即刻想趁熱食

明明就好想即刻趁熱食

覺唔覺特登提起呢個問題嘅人都好撚扮嘢呀

吳能郭

ok you win

好過啲人乜野小事都放上連登講，又以為會有人會圍爐附和，成個師奶八婆咁

Blocked

ok

咁慘要自己比正評自己

覺
次次等埋人食都好想對方開口講你食先啦

同好熟既FD先會唔等就食